ig係咪死server?

Yes

屌

呢排都成日死

係

屌以為壞電話

又壞

死咗

次次ig神左一定上連登睇最新

屌我都係

Should be🤔🤔

上唔到

yes

我仲以為自己wifi 連線有問題 係咁有熄又開

用唔撚到呀 屌你老味

同人講講下野就load唔到

熄完再開返個wifi都唔得就即刻上連登睇

廢

想知幾多人想post張story寫 ‘屌又死server’ 先醒起po唔到

仆街入都入唔到